肯德雞定家鄉雞好食？

KFG 好食啲

肯德雞家鄉基好食d

當然家鄉雞好食，其實家鄉雞是、kfc正式中文名。以前家鄉雞有正胸，側胸，雞翼，等選擇。

2間都難食